[多圖]大家覺得呢個女仔點樣?

上次約會她失約，我也放棄了。但她之後揾我，又再約我。我心諗反正自己無女朋友，又想識女朋友，咁就俾多次機會她。

果晚她有來，(她之前一直無發相俾我，我也擔心她是扒)，見到她第一眼，我不相信有個咁靚嘅女仔約會自己，幸好自己有俾機會她。

她打扮也好靚，她除下長䄛後，好自然大方地展露低胸衫+短裙，她實在令我飄飄然失晒魂。我不是好色之徒，但也不禁眼定定望着。

講了幾句互相自我介招後，她從手袋取出一疊文件，她就開始介招好多投資組合俾我。

我已經明白她來意，但她太吸引，令我太着迷，她又坐埋我身邊詳細分析，我也有意無意向地事業線深處看下去，自己差點有反應，幸好hold得住。

她無逼我立即做决定，叫我考慮下之後覆她。她講完工事，她又陪我傾計，她又故意坐近我身旁給我看她乳溝事業線，我也擔心她走光。

之後我們坐的士回家。送到她留下，她kiss me 咀唇 & say good night，搞到我滿臉通紅。最後她叮嘱我考慮她介招的投資組合。

圖你老母

屌你老母 感情問題呀

她kiss me 咀唇 & say good night 咁都寫得出 屌你老母
仲要打簡體 屌埋你老豆

你老母博被人屌出聲咪得。駛乜咁曲折打一大篇文?

ME 係外國BACK架
你know唔know架

大家覺得樓主伯母點樣

你標題係多圖
個女仔係雞
唔好再推啦
答咗你

你老母就俾大家屌緊啦

tldr

read la pk

對唔住各位，樓主係青山醫院剛期滿放出來。 sorry

你唔好顛啦

佢唔係雞呀 你老母就雞

屌你老母

我係佢病情跟進員，打搞到大家， sorry

No圖就no talk 啦
你know唔know LIHKG rules㗎

你去覆診啦

你SAY WHAT AR
果女仔係唔會SHOW俾你個鹽濕仔睇

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠